點先可以鼓起勇氣了結自己

。

why?

唔介意既我陪你傾下計？

做咩咁睇唔開呀？

有勇氣了結自己嘅話不如用嚟解決問題